有冇人有eND clothing 折扣可以夾單

如題 求幫忙

依家有免運
點解仲要夾單

睇中條Levi’s

有時有promo code 全單30% off 而家又冇。。。

借問聲on sale既貨係咪無免運費？ 同埋免運費包唔包國際shipping thanks

過5百就hkd就免
On sale都有

借問聲係咪完左 而家擺落cart寫要155hkd

好似無咗free shipping 一段日子
想買對鞋都要HKD$155運費